\ProvidesPackage{preamble}[2020/04/05]

% table of contentdjup
\setcounter{tocdepth}{4}
\setcounter{secnumdepth}{4}

% kommentera sektioner, begin -- end
\RequirePackage{comment} 

% provides emulation of pdfTeX primitives for LuaTeX v0.85 needed by attachfile idk lmao
\RequirePackage{luatex85}

% Inbäddade filer
\RequirePackage{attachfile}
\attachfilesetup{color=0 0 0.9}

% Indexering från noll
\makeatletter
\def\@arabic#1{\number\numexpr#1-1\relax}
\renewcommand*{\theatfi@tmp}{\the\value{atfi@tmp}} % Workaround för att attachfile ska fungera trots omdefinieringen av arabic
\makeatother

%Förfinar typografin, bland annat med marginalkerning.
\RequirePackage{microtype}

\RequirePackage{fontspec}
\RequirePackage{polyglossia}
\setdefaultlanguage{swedish}

\RequirePackage{datetime}
\renewcommand{\dateseparator}{-}

\RequirePackage[inline]{enumitem}

% Definiera färgnamn
\RequirePackage[hyperref, table, dvipsnames, svgnames, x11names]{xcolor}

% Gör att mellanslag i bildfilnamn fungerar.
\RequirePackage[space]{grffile}

% Matematik
\RequirePackage[intlimits]{mathtools}
\RequirePackage{amssymb}
\RequirePackage{mathrsfs}
\RequirePackage{unicode-math}

% Gör hänvisningar inom dokumentet till länkar. Generera disposition.
\RequirePackage{hyperref}

% Enheter
\RequirePackage{siunitx}
\sisetup{
  output-decimal-marker = {,},
  per-mode = symbol-or-fraction,
  inter-unit-product = \ensuremath{\cdot},
  exponent-product = \ensuremath{\cdot}
}

\endinput % måste stå i avslutning av paket
